美國就黎星期一唔知Trump team係咪真係有招出

美國就黎星期一唔知Trump team係咪真係有招出
究竟會有咩睇呢